男朋友咁算唔算岀軌/背叛

佢同佢fd 傾計
講緊一個女仔 話想識
係咁講個女仔靚啊 點樣啊
覺得個女仔係佢type
佢fd話介紹佢識撮合佢
但又話唔洗 配唔起

咁叫唔叫岀軌？...
我唔想分開 但個心又有條刺

感情問題建議分手

準備出軌

今次唔出 總有一次都會出
長痛不如短痛

屌厭左
想屌過件窄d

你問佢識黎做咩 佢會答你擴闊交友圈子
點都好 唔好理佢擴闊個圈定人地個閪 總之分手啦

分手啦
正常心入面應該得你一個
唔會睇其他女仔

分手 愛你唔會咁做

佢平時都會講咩女仔係佢type
但今次佢話話係想識...

同你講就想識
同FD講就想食

正常

即係你out of his type

9 up 姐男人成日都話想屌盡天下美女ga la

算

佢care你感受嘅就唔應該喺你面前講哩啲嘢

不如講多少少背景？
拍左幾耐
依家係咪淡左之類

拍咗幾個月 佢唔係當面同我講

感情問題通常唔會係論壇/電台節目到揾到答案, 傾完等於無傾,浪費時間同精神.

咁你了解下佢先啦
可能係當你騎牛
或者可能係佢本身就慣左咁講野